［召喚文宣組！！！］搞唔搞街站宣傳星期日遊行啊？

唔識設計 有傳單的話會幫手擺街站同派
有冇巴絲幫手？

重點：
1. 撤回逃犯逃例
2. 屌黑警濫權濫用暴力

唔好叫林鄭下台啦 係咪啊？
仲有冇補充 集思廣益

自推

推

就咁呢張好似帶唔出重點
會唔會可以加幾張黑警圖上去

大力推

守護香港憲法
釋放義士

G持

要小心俾龜搞

擺街站唔介意出黎幫手派

留名先

抗議過份武力

加個"抗議對學生開槍" 應該可以 touch 到唔少人

加埋時間&地點

再推

可以幫手擺同派

要，一定要，仲冇好多人未知616

點幫?
我需要內容+圖片

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

擺呢種街站吸d中間派、廢中反修例